{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 베프랑 게스트하우스"
    },
    "text": "城山邑に位置する新築ゲストハウス[ベフラン]は、城山日出峰、ソプジコジ、城山港から近いため、移動に便利です。 ゲストハウスは共同使用空間なので、すべてのお客様は利用規則を守らなければなりません。 追加人数につき追加料金がありますし、ペット連れの場合にも料金が発生します。 複数の客室も掃除と換気のために午前11時から4時までは空けなければなりません。 入室は午後10時以前にして、夜11時以降は静かでなければなりません。 個人用品は自分で管理する必要があり、客室内では飲食や喫煙が禁止されています。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は認められておらず、施設物の毀損や紛失に対する責任も本人にあります。 デジタルドア専用キーの紛失には費用がかかり、全地域はCCTVで監視されます。 毎週金曜日は夜の海の散歩や写真撮影ツアーで参加できます。 イベントへの参加は日程を確認し、カフェに8時までに集まらなければなりません。 また、火、水、木、土曜日には花茶とハーブティータイムもあり、これは8時から9時まで行われ、お茶とハーブティーは8時30分まで提供されます。 この時間はゲストと話し合う良い機会です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベフランはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベフランは城山邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベフランはどのくらいの距離に城山日出峰、ソプジコジ、城山港がありますか？",
            "answer": "ベフランは城山日出峰、ソプジコジ、城山港から近いです。"
        },
        {
            "question": "ベフランの利用規則は何ですか？",
            "answer": "ベフランでは、すべてのお客様は利用規則を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、ベフランには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ペット連れの場合には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ベフランでは何時から何時まで客室を空ける必要がありますか？",
            "answer": "ベフランでは、午前11時から4時まで客室を空ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ベフランへの入室時間は何時までですか？",
            "answer": "ベフランへの入室時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ベフランでは夜11時以降はどういったルールがありますか？",
            "answer": "ベフランでは夜11時以降は静かでなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ベフランの客室内での飲食や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ベフランの客室内では飲食や喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ベフランでは未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は認められていますか？",
            "answer": "いいえ、ベフランでは未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は認められていません。"
        },
        {
            "question": "ベフランのデジタルドア専用キーを紛失した場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、ベフランのデジタルドア専用キーを紛失した場合には費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ベフランはどのくらいの頻度で監視されていますか？",
            "answer": "ベフランは全地域がCCTVで監視されています。"
        },
        {
            "question": "ベフランでは毎週金曜日にどのようなイベントがありますか？",
            "answer": "ベフランでは毎週金曜日に夜の海の散歩や写真撮影ツアーがあります。"
        },
        {
            "question": "ベフランのイベントに参加するためにはどのようなことを確認する必要がありますか？",
            "answer": "ベフランのイベントに参加するためには日程を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ベフランのイベントに参加するためには何時までにカフェに集まる必要がありますか？",
            "answer": "ベフランのイベントに参加するためには8時までにカフェに集まる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ベフランでは火、水、木、土曜日に何時から何時まで花茶とハーブティータイムがありますか？",
            "answer": "ベフランでは火、水、木、土曜日に8時から9時まで花茶とハーブティータイムがあります。"
        },
        {
            "question": "花茶とハーブティーは何時まで提供されますか？",
            "answer": "花茶とハーブティーは8時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ベフランの花茶とハーブティータイムはどのような機会ですか？",
            "answer": "ベフランの花茶とハーブティータイムはゲストと話し合う良い機会です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 727
    }
}